港股同美股嘅優勢喺邊度

求股神分析

少本又想穩

唔駛捱夜

美股咁撚多幾百%股爆出，港股先升幾十%
笑撚左

咁點解港股咁低

撞

美股最大優勢係容易控制成本
好似港股比亞迪一手12萬 散戶點入

美股有盤前盤後 下午5點玩到朝早9點
有時set低5% 盤後插水會入到平貨

同埋上落大 即係賺錢/輸錢既機會大 錢搵錢機會俾港股一定大

點解港股上落咁細？ 冇人trade?

都岩 成交量小咪上落細 美股一隻Tesla成交量已經等於半個港股